Informations générales
GITE-DE-FRANCE-lOT

Démarrage
Pour démarrer le projet il faut lancer "npm install" et "npm run dev" afin d'afficher le site en local.

Auteurs
Apprenants Simplon : Aurore Sembel, Loic Sayon, Breno Dos Santos, Anthony Knapper

API
la seule API utilisé et celle de youtube afin d'inclure un lien vidéo.

Technologies
Ce projet utilise VueJS, swipper, bootstrap.